毒撚原來真係唔好去OCAMP

當日諗住難得做FM點都要報一報，就算識唔到人都當見識下連登仔口中嘅O CAMP有幾黑暗，點知到頭來
dem beat 柒到喊
team leader 爸爸前媽媽後咁叫，當正係你老豆老母
玩game又玩返啲小學生嫌悶嘅game
R水吹咪又係睇返你同人興趣夾唔夾
唔親身經歷過都唔知前人所言是對的

真係慳返啲camp fee再夾多少少錢近近地去下旅行都好過入埋啲濕鳩ocamp
正一大學垃圾文化

樓主看破紅塵
agger

咁關毒撚咩事??

笑死

講咗幾撚多次..